有冇人覺得自己啲friend 好悶

成日留係屋企
本來自己都唔想咁摺
但冇frd肯出街

就算出街都係食下飯就算

番工咁撚攰仲邊有力去玩
我啲fd一時又話要唱k一時又話去op
我先唔想去 又要俾錢 又要冇左休息時間
求其食餐飯見下咪算囉

物以類聚

Exactly! 可能話食完飯行下 佢地就會話想翻屋企
真係好冇趣 就算唔係買野都可以行姐

翻工就話姐
但連假期都係咁
大學生🙈🙈

🤔咁點可以唔再識到呢啲人？
一開始識好難知

叫佢地出黎玩下都唔肯

承認自己無fd吧

係frd唔夠多元化🙊

啱呀 玩下會死咩😒 讀書都唔會讀足全日啦

証明你成熟左

我都努力搵緊多元化既朋友..

識返個男朋友會開心啲

可能係唔想陪你出遮

🧐佢地嘅悶唔係講野無聊

點開始？

我都想 但識男朋友比識朋友更難

🙈真係唔係 佢地都冇出

就算剩係食飯都可以好開心㗎

佢哋懶 做咩都冇興趣咁

可惜有時連食飯都唔肯
籍口一係唔想嘥錢一係唔落街

識過班囉
我自己比較多肯岀街嘅fd但成日食飯搞到我無曬錢

係呀 唯一興趣睇Netflix 講嘅topic就得呢啲

人越大就越唔想成日識新嘅人🙈
我寧願用多啲錢出下街 ....生活有趣啲

我都係, 好想出街,食下放題,唔通自己食咩
但無心機識其他人

你係咪我frd黎

出街仲悶
根本冇野做

🙈係 本身已經係好唔怕悶嘅人 但始終有啲野一個人做唔到

你係邊個？

出街唔一定要有啲咩做喎
同frd行下吹下水已經可以好開心

識新人

唔知可以join啲咩識到 😪

你咩年紀先

D fd 外向鍾意玩反而唔想去
有D想自己fd 外向d既就無得去
呢個世界真係好奇怪
外向既識唔到外向反而調轉識d摺

大學

🙈十分正確

Join soc lor

間u d soc有啲廢 冇咩event

樓主讀廢科唔洗溫書

好累嘛，出去又熱又多人

我都係
已經慢慢習慣一個人行街睇戲

你要咁唸都冇計

我都想我係讀廢科

😭我未接受到自己行街食飯
一個人只會叫外賣 一定唔會坐係餐廳自己食

我都覺 所以得同學fd

諗呀 唔係唸

我啲fd 一年先出黎一兩次

所有野都係同女朋友做

I know that feel
佢地淨係識打機 但我偏偏唔鍾意打機
想搵人出街一齊玩都唔肯
最後都係一個人出

我都係 得啲同科frd😭
你u 都係？咁啱

🙈咁樣比起留係屋企顯得更寂寞

Sorrr 係諗

單身狗只可以揾朋友
可惜好多朋友都出曬pool
最後淨翻自己一個

又唔想隨波逐流...為左同佢地有嘢玩/傾 迫自己做啲冇興趣嘅嘢

我係你口中所講嘅朋友

無人想同我出街

就grad喇
主要係冇乜共同興趣 約親都只係食飯

悶唔緊要
重點係出到黎行街都唔知執誠
邊
搞到食完下午茶都要諗去邊
諗唔到就各自歸家

😂做你啲frd好慘

做咩佢地會唔想同你出街

🤔我認真覺得同大學啲frd唔會keep到好耐 好似大家都因為同一科都有交流 冇得揀

人地唔想同你岀啫
其他人叫我啲fd岀即刻狗沖
毒撚

冇咩嘢做係真🤭
不過起碼有人同你食個下午茶
我連約都約唔到佢地出嚟

佢哋都唔出街

個啲人有咩特質令到人想同佢出？

明白😢😢大家一樣

冇fd冇女😂

揾翻個女朋友

但出街無野做其實都好悶

咁你又慘啲嘅,雖然我有時都會咁

屌我又係咁，單身嗰啲fd就成碌木咁，推一推先郁一郁，屌佢老味搞到我自己都冇哂癮

同埋班契弟全撚部都重色輕友，有異性冇人性，自從出咗pool就連whatsapp都冇再覆過，正一冚家剷嚟

一個人嘅寂莫,總好過身處人群內面嘅寂莫吖

約親啲fd都冇反應
自己知自己事都係收皮算

我就黎連自己都頂唔順自己既悶

係屋企煲劇打機 都好快會悶

唉

啱呀
都想自己有男朋友 唔再埋啲frd
俾佢地feel下重色輕友有咩感受

因為係新識嘅fd
我呢啲舊fd就有屎先黎揾我

見到啲人一pair pair 或者成大班人真係不好受

學識嘅收皮🙊

緊

悶到個人冇曬動力 好似廢人一個

所以真係要keep住識人 .....對得耐真係冇曬新鮮感

我唔知你喇,對我嚟講一大班人我反而更加不安同緊張.但見到一對對情侶係幾唔好受同時又好善慕嘅.
利申 A0

試過就會發現好舒服一個人行街食飯真係好少事
因為好多野即興想做又唔想就人，所以我試過一個人睇演唱會，一個人去旅行（順手挑戰埋一個人影貼紙相、燒肉）
可能因為你仲係大學生啦，但愈大會愈發現好難下下搵到人陪，有人陪時又未必最能隨心。學識同自己相處，一個人都可以活得精彩咁先有魅力

利申 一個人食住all day breakfast覆你

都識到熟fd既 但唔多

所以今日悶到傻

係呀！覺得班fd唔好就唔好繼續群果班人，那怕冇晒朋友，未再識過lo。

同你一樣 有時放假約個fd點知佢話唔想出街真係會嬲嬲地 但諗真啲依樣野又唔可以怪人 可能就係因為佢咁嘅性格大家先啱傾 太outgoing嗰啲就算約到出街大家又未必啱嘴型啦

講到尾都係想識到兩樣野可以平衡嘅fd

有班漏氣friend, 間唔中都會約出黎，不過有8-9成時間都係我主動約

利申 A0
好羨幕呀 但機會未到😪

😭我都覺我心理上好唔獨立 好多野都想揾你陪
希望真係可以好似你咁講慢慢學識同自己相處🙈

永遠都係中同最好😭

悶到就嚟要同自己講野

一樣
就算打都係唔同類型

已經係

😫會努力識新fd

+1 但如果有啲outgoing嘅fd可以令自己變得更外向 就算講野嘅話題都可以闊啲

...呢個真 次次都要主動約先郁一郁 感覺上佢地可以冇嘢想做

遇到你會唔會採取主動先？定都要睇下有冇藉口去同佢講到嘢？

慘 同病相憐

鍾意講嘢外向又未必鍾意出街嘅
日日打機都有唔同話題同frd 講
成日出街個人又攰又冇自己時間
食嘢又貴又唔好食

通常我一個人嘅時候先係講得最多嘢嘅時候,前提係成個空間都係得我一個先會咁

如果係有興趣嘅 都唔太識做主動 除非佢已經開始左話題 我就可以一直keep住講

但就連講嘢外向嘅人身邊都冇個

同自己講咩可以講咁多🤭🤭

雖則我都係咁,但都係會切盡辦法去睇下有冇藉口傾到兩句,如果再冇嘅話我唯有硬住頭皮頂硬上

但多數都失敗收場

講啲平時想講但冇講到又或者冇機會講嘅對白,又或者唱下歌咁

咁我唔清楚啦
我自己平時就覺得出街好煩
將所有要出街做嘅嘢編到一次過做哂
唔係咩特別嘢都盡量唔出街
一出街就算落樓幾分鐘條energy bar即刻冇咗50%
不過打機傾計就一定講到天南地北

但前提係個場合上有機會同佢講到嘢
或者係fd嘅fd 唔係都好難
如果無啦啦走過去同個男仔講嘢....
都好奇怪姐

😂😂😂冇機會講嘅對白 例如表白？

類似喇

有新既圈子就自自然然會識到既~

我係好想出去玩
但係無frd一齊又無咩動力
但其實可以一人個做
我又唔咁做

但畢業之後始終會冇以前咁親密

都要睇下個朋友屬咩類型
大家都係朋友 但有啲係唔啱同佢去酒吧傾計 但平時打機睇戲食飯又無問題

認同 大學year 1識個幾個fd 出親去都靜係去食飯
好悶 同埋大家讀唔同major 睇既野唔同左 有陣好勉強搵話題 不過算啦 朋友keep 到就keep 隨緣！

人地單純唔想同你出姐

有時食飯都唔想出 約黎約去麻9煩
一個人做下gym 返屋企攤喺度上陣網打陣機好過

我做你fd ok?

要有新嘅圈子需要動力😭

我都係 一個人做成日會覺得其他人會諗你因為冇frd先自己一個

但有時唔開心都只會揾佢地講

可能係自己變左 之前可能只需要啲睇戲食飯嘅Fd
但而家都想有啲玩得啲嘅

😢啱 keep唔到嘅只可以話係唔係真朋友

我有時都係咁諗 但都有悶想出街嘅時候

你好外向？點prove😂

返工之後忙左好多fd 你唔約佢 佢唔搵你 之後變左冇朋友

係得2-3 個fd 經常傾開既會約下出黎

試過有排同ex 分左手真係勁空虛

而家慣左自己一個食飯行街

但一個人睇戲打邊爐就一定唔會做

講下你想玩啲乜？
人會變嘅 呢樣好正常 唔同階段想要唔同嘅嘢

唔係咁難既~首先揀個Area例如行山/義工/舞台劇/攝影，之後揾個機構/團體報名join就得啦~

其實識新朋友都好難, 就算揀左個AREA, 自己都無動力成日KEEP住出

X 怪自己識埋啲毒撚
O 怪自己啲朋友係毒撚

個Area你你鍾意既，係你既興趣既話都唔難呀~😉

Yes

我想行山咁, 但係人地GROUP 個啲多數都係好高LEVEL, 我係啲HEA行個啲, 咁要人地就我都好辛苦, 想學影相又無人陪....

不如去上山藝課程

我體力唔好, 可以嗎?我好容易會暈...

揀初班正常應該ok，我有行開山但冇上過山藝。
再唔係去清灘做義工，可以跟 美麗海岸關注組/綠惜地球

沙頭角故事館差唔多每月有搞行山活動，Facebook 拑個制報名就得~ 有人帶頭之外有人壓尾既，所以都唔洗擔心

自己一個報名都得? 佢地會唔會行D好高LEVEL 架?

黎緊呢個下山為主，輕鬆易行

thanks,我去睇睇

好慘 不過我都係咁
大家會約一齊旅行但個個最後都只會同另一半去
有時間夾到就施舍個期俾你但一定短到仆街

唔出奇
就算我開宗明義 搞活動群
都會有人淨係吹水唔出黎
或者問定 有無靚仔/有無女先出

我都有同感
我識得嗰班friends 個個都自己顧自己
放假又唔會約出
係得返學先會大家圍內玩下
有時真係覺得好孤獨
同埋難得放假都唔去玩好浪費

絲打咩u睇下有冇機撞到
唔好講拍拖連真心朋友都冇

當慣左有個人咩都會陪你做 突然冇左真係好慘
一個人真係做咩都冇動力

可能係啲on9啲嘅frd 就算係啲好無聊嘅野都可以講一餐？
玩係指識搞氣氛 又會成日撩出街？

但有啲更加黑人憎 係grp問出唔出 都唔會覆....

就係咁 如果唔係返學 都唔知點先可以見到佢地 可能連朋友都唔算

唔係同你出姐
唔知你係咪
不過我個啲”fd”咩都話貴
人哋約佢哋出嚟通宵k又肯

😂😂應該撞唔到
唔係香港讀u

😓唱k呢個情況真係有試過
話點解要俾錢唱k 隨時都唱得
我都唔識答啦...

你隨時有間房比大家唱就真係隨時啦

好波！
但真係唔明啲人諗咩 娛樂呢啲野點可以樣樣計錢

你都叫好啲
我啲fd前排同個唔鍾意我嘅人周圍出
以前話去邊都話貴
而家都唔係好想R佢哋出去了

娛樂下下計錢真係冇意思
睇戲佢哋係咪都會話咩上網都有得睇

睇你咩谷囉,個谷歷史越耐就越冇呢個問題,前提係個谷要有人數限制囉

做我女友ok?

大佬啊,你咪咁搞笑喇好嘛？正常女仔都唔撚會理你喇

洗唔洗咁認真

我已經轉左開始pm 問
男人問男人
間唔中都收到有d人 好意思唔覆我
你咁忙入咩活動群？

好有同感 唔係想一齊去玩 但有野想傾就會搵

心果句都講埋出黎

😪我係好你少少
𣎴過當你feel到佢把根本唔想同你出街 可有可無咁
我都會咁做
何必要落自己面 r佢地出去
堆frd冇左都唔可惜

啲出名嘅戲都唔會話唔睇嘅

個grp係耐但成日沉底 間唔中有啲突然嘢先會出翻呢
都唔係好多人 十個到🧐

比d 又悶又無話題既人...逼出街仲慘

係呀！ 佢哋有啲會pm 我想去呀🙄
搞到我係grp冇人覆咁 好hurt

出到嚟對住大家玩電話

我一定會...